626 記住嚟愛丁堡廣場民陣大台多多支持

大唔大台無關係
最緊要幫到件事啫。